[85大罷工]全人類 send email 問管理層點保障員工罷工當日安全

「和理非進場」，小弟喺度提供一個完全冇成本冇手尾跟嘅抗爭方法 — 星期四全人類send email 比自己公司嘅管理層，問佢哋點樣確保下星期一大罷工時員工嘅安全。
———————-
Subject
Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content
Dear Management and HR

According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th May (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day. May I seek a clarification on management’s plan?

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

———————

時間緊迫，行動要快

1）星期四一定要send出去，咁公司先可以係星期五比反應

2）要 CC 大量同事，全公司都知，管理層就一定要回應

3）唔想俾人知道身份，可以用Gmail等匿名發出

補一個上回提要

靠！你地班仆街黄尸唔好搞到我返唔到工！

要公司放人去集會

你大佢員工安全佢冇可能咩咁大隻鑊

話俾公司聽，我係麻煩友，掂

唔一定要用公司email send出去，開個Gmail匿名send一樣得，冇手尾跟

你可以開個Gmail send咋嘛

星期一公司唔使啲人返工，人就可以出去集會。星期一多人，就會宣布星期二罷工+集會。公司只可以繼續宣布星期二唔好返公司。一路落去直到永遠

星期四全人類send email 比自己公司嘅管理層，問佢哋點樣確保下星期一大罷工時員工嘅安全。
———————-
Subject
Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content
Dear Management and HR

According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th May (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day. May I seek a clarification on management’s plan?

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

———————

時間緊迫，行動要快

1）星期四一定要send出去，咁公司先可以係星期五比反應

2）要 CC 大量同事，全公司都知，管理層就一定要回應

3）唔想俾人知道身份，可以用Gmail等匿名發出

星期四一定要send , 比星期五公司回應

星期四全人類send email 比自己公司嘅管理層，問佢哋點樣確保下星期一大罷工時員工嘅安全。
———————-
Subject
Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content
Dear Management and HR

According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums（see attached link below), a major strike is expected on 5th May (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day. May I seek a clarification on management’s plan?

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

FB and Web Forums
(insert 你嘅行業嘅TG group link)
———————

時間緊迫，行動要快

1）星期四一定要send出去，咁公司先可以係星期五比反應

2）要 CC 大量同事，全公司都知，管理層就一定要回應

3）唔想俾人知道身份，可以用Gmail等匿名發出

係5th August

你咁寫法佢最多都係會答你已佢哋已經有既定嘅bcp （真係有，好似之前幾個星期中環）所以索性叫佢哋對85表態，to public，會點對參與85嘅員工

有公司回覆左！

今晚開定個gmail account , 聽日番公司揾management / HR email + cc 大量同事

一定要星期四send 出，比management 星期五回覆

問management 星期一香港周圍罷工集會，要員工番工，安全邊個負責

攞安全泥比壓力，無management 敢咩呢隻鑊

成功左請share 上泥同罷工tg

屌你，個template 都打錯日子，5 August 呀

推

推

謝屌- 日子已改

Subject
Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content
Dear Management and HR

According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day. May I seek a clarification on management’s plan?

News- HK protesters call for citywide strike on 5th August